Michailo Jakowlew on Nikifor Kurnossowile 6 rubla 24 kopik h. wõlgu, ja peab ja lubab podrätsik Grigory Gerassimow, kelle juure wõlglane hennast tööle kaubelnud, wõlanõudjale se summa 29maks Juuniks tänawu ära maksa.
